以前覺得啲人想自殺好on9 宜家終於明

又到咗凌晨四點幾 係到浪費緊時間

死垃圾 我係你女都走啦 自己既失敗 就怪其他人

妳而家20歲都未夠。

讀書係可以增值，但真係無用。
唔洗咁Sad.無幾多人讀個行做個行。

條女綠左仲簡單，又唔係妳錯。妳擔心啲咩。
男人愈大就愈增值。後生就試多啲女仔。
呢個唔識野，咪留比下條女。
一秒變朋友啦。咪咁傻仔

不過我上段說話只係睇左妳每段頭個句。

睇哂先知妳不思進取

你好有用㗎
最起碼你令我知道我自己唔係咁廢

依加先9月尾，仲有大把時間，聽朝起身開始去溫下書，唔好拖，溫到累就抖一抖，再溫

冇女仲好，仲多左時間溫書

人總需要勇敢生存，努力溫書啦 屌

過幾年諗起為條女浪費時間，你仲後悔，覺得好on9

真心 屌你老母
上半段都好地地
後半真係on9
一條女帽你
無錯係好痛
但痛到放棄事業真係智障
頹一陣咪繼續上路lor
發奮圖強 為自己以後打算
咁將來你有料 大把世界 大把嘢你玩啦
再唔企返起身 你只會浪費自己多幾年時間

雞

入唔到大學又點

巴打咁後生，人生完啦咩? 咁快就開始比較

樓主唔好唔開心,我都經歷過呢d野,過多幾年你會發現其實冇咩大不了,依家撈得好掂既可以遲下仆街,依家仆街既將來未必唔掂

我可以有fd開開心心入大學,然後完全適應唔到,d科唔啱讀要quit,晒晒時間同錢,亦有fd asso中伏衰左,佢成績好好個d泥,係衰英文2

亦有d本身唔出色既同學搵到自己目標,雖然唔係話咩發達,但個生活都叫有意義

其實人生條路從來唔係一成不變,唔駛諗得咁悲觀

認清自己係廢物啦，學識接受

咁就想死 你都白痴 hea左一個月算得d咩

諗下補習睇岩邊個去溝好過啦 書讀唔成好閒

1. 溫書retake
2. Gap year返工 下年做asshole仔
3. 做廢青

自己簡 完
自咩殺

咪臭係，hea一個月怕乜鬼，小弟我炒完dse,hea左一年半，依家做社畜好幾年，至少唔會話成個廢人咁渾渾噩噩。

學識接受現實先係最好既解決方法，俾人綠帽既話咪應該生生性性，就算沉淪落去無人會可憐你點慘點慘。

題目：中學生應否談戀愛

屌你唔好叫自己做男人
好丟架

報ive好過讀asso，睇你條撚屌都冇咩興趣讀書架啦，學一技之長做地盤工算撚數啦

對唔住囉 食左你條女